（有圖）點睇牛屎佬／妹仲勇武過勇武派？

因為人地無人拉住，話做就做，唔會拖拖拉拉

就好似下面呢個牛屎妺咁

大家團結一致 先會贏

牛杘佬／妹，有啲團結精神，好值得學習

呢D mk妹如果係斬緊人果陣咁岩路過
班黑社閪一撚定照打
識閪分呀你？見人就打何況咁後生
就算佢係圍村幾出名總會有人唔認得

所以我勸大家團結，727元朗見

呢啲應該會嫁番牛屎佬 呢啲土生土長好難唔認得

佢地由細玩到大 根本一致向外，一吹雞就成條村

大部分真勇武仲係信德中心 走個班係普通市民黎 下次要殺殺殺

無豬肉分又無丁權
幫新界牛配種啦臭閪

感覺今次會做到英國佬都做唔到既事

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你

勇條撚咩 又唔敢出元朗 又淨係恰啲手無寸鐵嘅人 夠膽你班牛屎佬出上環同義士隻揪呀

的確係會同番自己既村民配種

好聽啲叫青梅竹馬

唔會比人拘捕
冇人追究 唔洗負責任 當然勇啦

佢地寄生係香港既目的係保衛家園

出旺角都可能盜失路

但係防禦系統極強

咁又啱 鄉警一體

我地努力 團結

隔住mon都聞到牛屎味

仲未飲過你煲糖水 同飯團

點努力

バーサーカー
🍰

我分左啦喎

話說佢將fbig 打成fdig

牛屎妹真係牛屎妹